高雄市長韓國瑜力推賽馬產業！考察馬來西亞最大賽馬場

韓國瑜力推賽馬產業！考察馬來西亞最大賽馬場

高雄市長韓國瑜今（25）日在結束大馬行前，硬是擠進臨時安排的馬會參訪行程，下午近2時聽取大馬最大賽馬場雪蘭莪賽馬公會簡報，該公會主席丹斯里拿督詹學龍也不排除造訪高雄考察，未來雙方或許有合作空間。

韓國瑜說，高市議會3月多開議時，市府將提出賽馬場可行性評估報告，會分為好幾個版本，我們希望不要把博弈放在裡面，也許可以採取杜拜模式，沒有賭博成分，賽馬這項賽事值不值得推廣，將送議會大家共同討論。

結束馬會拜訪行程後，韓國瑜及媒體團馬不停蹄趕往機場，將搭機飛抵新加坡。

睇左做韓國瑜力推馬賽

光頭佬係咁推賽馬有乜陰謀？成個亞洲得香港同日本跑馬係有錢賺，其他國家全部縮緊皮，家下仲投資跑馬同倒錢落海冇分別

係東亞姐
中東班油王一隻手指尾都夠卒死你

中東唔比賭博，係生意角度黎講係一定蝕，有幾多國家蝕得起

台灣搞跑馬都無咩可能搞得起
講育馬又唔似油王咁無限燒錢
講賭錢又唔會比得上香港咁多 日本咁密